民賤聯葛博士置長者生死於度外

啲老友記就最關心啲同自身利益有關嘅事
(屋企有個深藍嘅琴日見到催淚射咗上老人院都屌曬鬼)
唔知選舉前將呢兩張圖貼喺啲藍色長者屋邨/
周圍派畀啲老友記會點呢？
除咗葛博士外，
呢個方法對所有撐警嘅民賤聯垃圾都適用㗎

出賣香港唔洗付出代價呀
屌你老母

第二張圖啲字太多

防暴警催淚彈擊中老人院就得

果啲咩一間之類嘅完全可刪